\poemtitle{В суете\ldots}
\settowidth{\versewidth}{Воля-вольная, ненастье,}
\begin{verse}[\versewidth]
  В суете мирского тщета,\\*
  Череде неблизких лиц\\*
  Я тебя открою снова\\*
  Той же падающей вниз.\\!

  Я искал тебя повсюду,\\*
  Ждал тебя почти всегда\\*
  Это не сплошное чудо,\\*
  Лишь далёкая звезда.\\!

  Головёшкой догораю,\\*
  Непрощённою судьбой,\\*
  Воля-вольная, ненастье,\\*
  Как хотелось быть с тобой.\\!

  \attrib{2005}
\end{verse}
